裡面都沒穿！邵岱兒「雪白美胸」激出暗黑深溝 男粉全震暈

擁有甜美外型、火辣身材的女星邵岱兒，自從登上《綜藝玩很大》、《愛玩客》等外景節目後，人氣持續上升，她也秉著高人氣開創自己的服飾品牌，生意頭腦有目共睹。內涵與外型兼具的她，從不吝嗇放送火辣福利寵粉，昨（27）日不畏低溫在IG上曬出2張性感爆乳照，瞬間吸引超過5.6萬網友按讚。

▲▼邵岱兒不僅臉蛋甜美，身材更是火辣。（圖／翻攝自邵岱兒IG）

從照片可見，邵岱兒疑似褪去內衣，僅穿著黑色細肩帶洋裝，傲人上圍頓時彈出，即便隔著螢幕也能感受到兇猛威力，清晰事業線十分深邃，往下一看，S纖腰曲線、雪白長腿全部入鏡，火辣展示出的「絕對領域」更是令人鼻血大噴，害羞到不知該看哪才行；另一張照片則顯示，她轉身秀出無瑕疵美背，可愛臉蛋配上精緻五官，瞬間電暈大批男粉絲。

▲▼邵岱兒黑暗中展示好身材，讓男粉絲們看了狂噴鼻血。（圖／翻攝自邵岱兒IG）

美照曝光不久立刻湧入一票網友留言，「太正啦」、「也太美了吧」、「超辣，我真的忍不住了」、「充滿魅力」、「仙氣滿滿耶」、「黑洋裝配上你的白嫩肌膚，完全反差」、「美腿❤很可以」、「會勾魂的眼神」、「超級霹靂無敵正」。

▲▼邵岱兒平時不吝嗇放送清涼照，IG吸引逾94.7萬人追蹤。（圖／翻攝自邵岱兒IG）

Who

幾正...

麻麻地佢個樣

好想屌

台灣女藝人

鬼知咩

青頭仔無份

不能要求更多了

想屌

種子 種子

好撚正

ig follow 左好耐而家先知佢個名

Debbie都唔識
好打極有限

紅左好多年啦

萬年表情

段文字吸引過幅相

你走吧啦 咪阻住大家打J

永遠都係依個笑樣

對眼識笑

腰果眼

想扑佢

睇topic 以為有乳暈睇

以前條仔係香港I bank,幸福賓周

以為有粉暈 屌

今晚包起佢

多謝

開頭覺得幾正 幾靚女
睇睇下張張都同一個樣 係個background 同pose唔同咗

☺️

睇極都唔會厭

對鞋淫撚到

有錢女又淫

玩哂

圖定老母

以前有人分析過佢一日究竟點過
朝早PO相
晏就PO相
夜晚PO相

對腳好靚

呢啲粗嘢留比我得喇

人妖feel

假波都好J

依個角度似師奶

因此練成左眼迷暈大法出黎揾食

😊
OO
. l
/. \

我sp

ching食開咩貨色

雞。。。

一樣咁撚正
一日屌十次都得

以前j安心亞 依家j debbie

跌盪到仆街

個樣差咁遠
但個body正𨶙到癲

使唔使加密
唔識個啲抵佢繼續唔識吧啦

Po相係工作
1M followers每次update都係搵緊錢

根本唔得

佢應該日日都屌緊林鄭，食唔慣呢啲粗重嘢

我想有個咁嘅c9做老婆

開左佢post notification

her nose is too big.jpg

真係淫 但我好撚憎呢d鞋
密頭岩我多d

腳趾淫到仆街

呢兩張相舊貨黎喎，做咩描述到好似未睇過

一睇topic 都知係樓主開post

呢條女第一眼望好撚正 但望多左就唔襟睇永遠都係

Anyway 都係好想屌

所以話真係唔好信本人貼嘅相

屌你老母又垃圾標題撚

同ig 差好遠

條仔肯定同佢扑咗野啦

如果有流出起碼丁廿次

間唔時有得抽印咗佢個樣嘅tee
心諗點撚樣著出街
仲要唔少香港人有抽

再肥返小小一定再大波d

佢真心屈機

中文真係博大精深
明明就咁睇相都唔覺有咩特別

疑似褪去內衣，僅穿著黑色細肩帶洋裝，傲人上圍頓時彈出，即便隔著螢幕也能感受到兇猛威力，清晰事業線十分深邃，往下一看，S纖腰曲線、雪白長腿全部入鏡，火辣展示出的「絕對領域」更是令人鼻血大噴，害羞到不知該看哪才行

唔知點解
呢種女個樣真係唔會記得

How much?

寫文條友知唔知咩係絕對領域

死撚開啦，咪撚搞我條女

笑到好似智障咁

條仔咁都唔扯
一撚定係基

佢真係好正，我好少follow呢啲明星但follow左佢

第一次睇片，太瘦

佢個樣永遠都係咁笑

食呢啲啦屌你老母

佢好似瘦左, 以前正好多
唔明d女點解咁瘦仲要減

太細粒

係☺️

Her nose is too big

好正

打比好能正式

你好賤.jpg?????

個波望落好軟熟

已封鎖會員 - 370H55V

兩個人

實係啦

睇完都係唔知佢個名

咁𨶙瘦但咁大波 點做到

有傳過佢係後天加工

樣生得老 唔襟擺 btw 睇標題以為露粉暈

減肥囉

台妹食咁多塑化劑 又飲咁多珍珠奶茶 其實唔難

條仔胸膛 真係好引人入勝

可能扯左但太細我地發現唔到

條女真係好撚正呀屌你老母

ig日日睇
睇到無感覺

肯定即晚屌咗

硬照一百分

想砌

呢條女係我見過最撚好J既淫婦

咁呢個世界點都會有d 萬中無一嘅人